［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（216）

好撚眼訓呀

戎緊咖啡，好辛苦

之前一日兩杯